港足球迷叫kim out係咩玩法

先唔講kim sir 帶無論南華同香港既戰功
就回帶一下講下香港作客國足個場
本身既部署係陳偉豪打正選中堅，無奈早段傷出，但塞翁失馬，換入既基拿馬既硬淨程度同體格比起偉豪有過之而無不及（然而上星期對北韓出現唔少蝦碌鏡頭），如果個場係偉豪踢係對手尾段係咁燒味入禁區既時候頂唔頂得住我係有保留既
再講對北韓領先入到波之後被追和攞到一分已經係超額完成
再講入左籍就係香港人點解要格硬分本土定入藉？如果本土球員係有表現kim sir冇唔用既理由
例如對北韓中場捱打mode打防反唔出av偉都係合理既選擇
當然用人上kim sir係有改善既空間例如出肥積打個雙右閘同埋重用係傑志正選都冇既艾歷士。
但整體黎講如果因為kim sir唔重用本土球員球迷就叫kim out 我只可以講句香港足球已死

補 link

歐沖呢

就係呢三條on9仔

從來無人因為kim用入籍兵而叫Kim out

都唔知佢仲識唔識踢波

但整體黎講如果因為kim sir唔重用本土球員球迷就叫kim out 我只可以講句香港足球已死

睇到呢句 此po已完

佢上一次有入選但好似都冇出
佢個隊貴州雖然升左上中超但佢都冇乜幾可有得踢，係預備組都係踢得幾次，所以唔揀都正路既。

叫雲加分享下心聲，雲加對付呢D球迷好有經驗。

咁阿記球迷叫Wenger out又係咩玩法

朱sir咁點解想kim out？ 想你去教 ？

Alex係傷先喺傑志冇正選
關反kim理由咩事

kim有撚進步咩，打身型打體能死守
點解其他亞洲隊進步咁快
人地教練知道亞洲人身型短少，咪針對性練快速走位囉
你睇下泰仔隊波上落幾快

樓主冇識波牌

講黎講去都係兩和支那
從來冇人屌kim用入籍兵 只係覺得kim幫唔到香港足球進步 唔敢用新人 咁點交替?
進攻又冇戰術 又成日重用契仔 已經令球迷頂唔順啦

問下kim 選基奧係咩玩法

點解你唔提埋佢鍾意養埋一堆契仔，其他人有表現都唔入選。
臨場調動慢同令人難理解，你提起北韓場波我又講下。
當北韓啲人個個老抽之際，佢換走畫家麥基。依個係咩玩法？係佢自己講想贏，但佢次次都保守到仆街。
次次和波傳媒又會吹奏佢，話贏盡掌聲。
今次對北韓1比1好似好好咁。你睇返場上表現，直頭要贏盡三分啦。
我想港隊贏波啊。係唔係咁難啊

1)用人唯親，只揀契仔
陸智豪、曾錦濤呢啲有表現嘅人長期不能入選，揀埋基奧呢類垃圾

廢kim進攻完全無form下下鳩斬
而家我島啲組織仲好過香港

巴打限米煮限飯有冇聽過 踢到邊個唔想踢到巴塞咁。你話泰仔快速走位既睇法，睇下我地班球員，有腳法個班冇咁既體能配合，有咁既體能既又冇乜邊個早到同樣既傳控球

利申 睇住高梵踢福健同流浪個時波都未撚識踢得個快字

睇來巴打完全冇睇過東亞盃、作客約旦黎巴嫩
更加冇睇港超，如果唔係點解唔講下佢嘅選人

迷kim唔洗你教

2)完全冇戰術
只係識不停鳩斬，又太遲換人，仲要換錯㗎，Godfred對北泡打得好又要換走

數漏左之前銀行盃對緬甸

樓主如果冇睇香港波1排呢
勸樓主就唔好衝出黎柒

3)唔提拔新人
次次都話要接班，但係又唔信任年輕球員，永遠正選十一人都係30歲以上(唔計金井、中國輝)

選妹祖 又要擺佢中場
咩玩法呢

係我都講左如果要批評我都會係屌佢換人 我都睇唔麥基換肥積係咩玩法 我當換係因為麥基踢到乾我都寧願早啲換基奧入黎好過啦

換基奧 攻又唔係 守又唔係
你講我聽

死攬方柏倫結果到排陣嗰陣淆底，結果三場用三個人客串左閘

講得呢d都應該冇咩睇過香港波 香港隊仲有咩人可以選都未知

最誇張係 出黎講人地反kim嗰班都未知我地反緊kim d咩

research下先出黎講野啦

係你地屌話點解唔用年輕球員又話唔用邊個係港超踢得好，有冇諗過國際賽係對抗水平全部根本兩回事。
當對抗水平唔同左就算平時技術波底幾好全部都係徒然

5識波

大佬
問題係條友對寶島、關島都係用成堆老野喎

咁以後用晒歸化兵咪算lo
仲搞青訓做乜姐
華人就是垃圾 比不了歸化兵

搞返清楚先
青訓我覺得唔關kim事
係成個球壇都有問題

當然kim嘅場上調動我都睇唔明

自己down返銀行盃、東亞盃同作客黎巴嫩睇啦，講緊係佢災難級部署，重要係不斷重覆犯錯，妹祖打中場柒左唔止一次，到亞盃外仲要繼續。
銀行盃上半場打緬甸連半場都過唔到啊

傑志都係343，但唐文已經取代咗盧均宜，金金反而選盧均宜棄唐文
對約旦搵盧均宜打中場中又係唔知做乜勁

On9 呢的要夾架
台仔同泰國夾左幾耐
人地都要「作出改變」先有今日

你地覺得用全華班又打得出咩成績？
其實你班人係咪on9，屌Kim 用入籍兵
打唔出成績仲撚有人睇香港波同埋撚有贊助咩
如果唔係用入籍兵，你覺得會和到中國？
現實世界成績就代表一切

冰有人屌kim用入籍=.=

我意思係 既然歸化兵就是道理
不如d球會 唔好再搞青訓 攞多d錢請勁外援
叫足總開放外援數量 本地賽1定好好睇 亞洲賽...
等踢夠7年 歸化咪算lo
以後香港隊就咁啦
大家唔洗再煩

我都 agger 選盧均宜唔知做乜勁
但唐文今年都唔係話成日有正選 大戰好多時都係用林恩許打右邊

兄台 冇人屌佢用歸化兵
係屌佢用廢既歸化兵

你都onL9
我幾時話唔用入籍兵？

入籍兵唔等如叻啲
例如有基奧
btw, KIM用入籍兵唔係問題
KIM最大問題反而係用一啲唔叻嘅人
都唔用最叻幾個球員
用人有問題

林恩許打右都講得出

銀行盃個場我記得賽後記者會佢自己都知衰講左係排陣同部署7左，但踢銀行盃個期特別係打緬甸個時係岩岩完球季重要熱撚到仆街4日踢兩場呀大佬

屌你老母，冇人屌kim用入籍兵啊

淨係死攬基奧盧均宜呢d廢柴已經抵屌

莫講佢帶唔到港隊上另一個層次

陸志豪how old are him?
主席fit嗰陣又唔選要死攬金井
基奥咁垃圾都選

以後東亞盃、亞運賽程都係咁密，到時又搵呢樣做籍口

咁咪姐係kim 無能囉
明知4日2場都亂黎

金井隊長

樓主可唔可以講下kim有咩戰術可言？
無論係對強隊同對魚腩

係民主大報spin左去屌Kim用入籍兵
港足post巴打屌Kim都唔係呢個原因

樓主睇過幾多場香港波

可能人地淨係睇賀歲盃同對熱刺

迷Kim狗

反kim唔係反佢用入籍兵呀
邊個會話揀法叔、Alex係錯？佢地踢得好幫到港隊又肯搏命，但係連基奧都揀係想點，揀今季fit卓耀國好過啦
仲有佢選人成日揀堆契仔，金柏倫、金警號
唔係兩和中國、和北韓就等於一切
同埋Kim sir永遠得一種戰術就係大腳向前
用咩人腳或者教幾多年都唔會有明顯進步

有功大撚晒呀？講嚟講去都係兩和支那，港超又冇睇，連我地屌佢咩都唔知，晒鳩氣啦

班本地兵勁果陣又唔揀
揀埋D垃圾基奧盧均宜徐德帥

到人地狀態回落先選人入隊

限米煮熟飯就可以排鳩陣，有正宗左閘唔撚揀入隊，開波時搵契仔填位？可以用鳩戰術？

樓主係咪睇左東方個報導呀？

上次係即討我話要換kim港隊先有進步比人屌到七彩，叫我睇多d本地波，估唔到呢度調返轉

當然用人上kim sir係有改善既空間例如出肥積打個雙右閘同埋重用係傑志正選都冇既艾歷士。
但整體黎講如果因為kim sir唔重用本土球員球迷就叫kim out 我只可以講句香港足球已死[/quote]
你有冇了解過艾歷士點解冇正選先？佢唔係踢得差所以冇正選喎
就算佢傷左，傑志個朱志光大教練都冒險換佢出入去踢亞冠外搏命
以家傷完狀態冇問題，Kim sir用佢有咩題？

下？邊個咁講啊，我都極少喺港足post見人屌反Kim

左羅
Fit到漏唔選
等人地坐完板凳又傷完冇咁fit先選

平時港足post既人大部分都入晒場啦
仲得閒上連登咩

主席又係，上半季上身就wfc, 收季乾晒塘先揀佢，好彩佢傷咗咋，唔係分分鐘做戰靶

唔講咁多 可唔可以解釋下點解今時今日仲會見到金井同墓臭踢港隊?

真

主席keep 唔到全季fit, 證明唔夠class架喇

kim sir 好波

🤦

Kim做防守/ 體能教練就岩數，擔正就只會局限左香港波既發展

教波教到排陣鳩、冇戰術冇form已經好大獲，仲要用啲廢嘅契仔去踢，用啲廢嘅踢天才波

佢地班睇住毒果就當自己了解香港波點會知邊個係卓耀國呢

嗰時就係班當港足係condom既人發威既時間

Bigmac: 一堆港膠見到小坡仔 (Singapore) 一比二輸給了小台灣 (Taiwan) ，便急不及待露出了他們的崇台心態 (可能是收了民進黨錢的在港代理人)，我巨無霸見到就真係得啖笑。我們香港還有金判坤這位香港大元帥在呀! 配合我所提倡的捧金戰略，即使沒有入藉兵，只要有香港大元帥帶領港隊，即使在街場找十一個人回來 (SiuMa 就不用勞煩他了，對手都是一群SB)，對這些亞洲三流隊伍已經足夠取勝! 港膠們只是在尋找機會去抹黑金判坤，企圖推倒香港的希望足球 (Hope Football)，去建立那些偽港隊派心中的香港隊而已。
（在此貼文留下惡性評語的，皇天擊殺，死全家。）

Bigmac: 好多港膠臨近亞洲盃外圍賽，已經急不及待地叫喊著 "KIMOUT" 等等的情緒化左膠口號，以圖騙取光環去愚弄大眾，把焦點放左金判坤身上。但這些幼稚的技倆對我巨無霸(Bigmac)來說是沒用的，亦被我迅速地識破了。在此我要再次說明捧金抗共的戰略思想，還金判坤一個清白。這套戰略有著三個重要元素: 金判坤的政治能量，入藉兵的戰力，還有巨無霸的論述，三者缺一不可。只有金判坤在球壇擁有足夠的政治能量，去鼓動球員為港賣命(Die for Hong Kong)，入藉兵的加入提高了香港隊的技術水平，而我巨無霸的論述則主導了香港隊的哲學(Philosophy)。猶記得2015年香港隊即將作客中國隊，苦惱的金判坤走投無路，只好前來詢問我的意見。我即時把捧金抗共的戰略傳授予他，並教導他車路士的足球哲學(Park The Bus)。另外，我當晚亦開壇作法，祈求蒼天保佑香港隊。香港隊兩和中國絕非偶然，而是捧金抗共戰略所產生出來的結果。

註: 要看懂這篇文章，需要IQ120或以上。

on9

遲咗入黎 樓豬係邊

too long

應該翻睇緊港超比賽

撐樓主
呢輪國際賽期後反Kim 黨已經冇賽績理據去反
如果兩和約旦北韓都唔收貨 仲惡過皇馬班大帝fans
反佢個班積落太多怨氣 樓主唔使同佢地嘈由得佢地網上情緒爆法啦

軍清係呢邊有acc

卓耀國去蒲扯飛賭錢俾老細屌到反哂皮足總blacklist哂又點睇

用黎推樂觀sir post

read now

Bigmac：如果用一種無理取鬧方式批評金判坤，你根本係唔識波。

金判坤可以沒有香港隊
但香港隊不能沒有金判坤
大家認同嗎😎

當出面班港膠仲講緊要改革香港隊，大打進攻足球，我巨無霸已經首先推出捧金抗共戰略，以金判坤的政治能量，入藉兵的戰力，以及最重要的巨無霸的論述，三者合一，擊殺中國，稱霸亞洲，指日可待。

有頭髮邊個想做幟哥呀 守都守唔掂啦仲攻條撚咩 只有換晒足總班子同埋改善聯賽強度賽制等 最緊要屌柒個垃圾政府真真正正咁支持體育(穫穫有少少成績就跳出黎講支持)仲有真正培育青訓(唔撚係得把口 體院執到依家就講到依家啦)一D成果都無 屌你老母打完都燥 華人地方搞乜撚都死 禮儀廉乜都無既地方

重有反kim個啲你地話kim柒
咁我問翻你又有邊個出黎帶會好過佢先

又係呢句 老師又中

樓主廢金幾錢請你做打手？細佬呢排等錢洗，可唔可以幫我問下仲請唔請人

咪用個肺講嘢啦，諗到點兜垃圾Kim排鳩陣未啊

全世界只有kim先可以教港隊

好難怪樓主，冇睇開嘅人只會留意到kim嘅成績，die for Hong kong之類新聞
偏偏樓主呢類人就係主流意見

咁左光右濤呢？不過你都唔撚睇港超都唔會知邊個嚟啦

咁然後佢仲踢得好過基奧
連港超都冇睇
人地還清錢又唔知

哥狗黎教都唔得

今季去左閪波富力日操夜操carry成隊進攻唔見你講？當佢以前衰過唔值有第二次機會啦
咁揀其他契仔又點睇呀？
基奧牛高馬大係港超都屈唔到頭槌同利用身型hold波，揀佢踢國際賽不如揀返陳7，起碼陳7間唔中鳩射一腳入球靚波
仲有盧均宜跌watt跌到長坐後備，年紀又大仲揀入選做咩？
Kim sir係有功蹟，但唔代表以家佢選人同戰術冇問題

呀kim剩係玩政治已經大勝所有教頭了......你們實在太天真。

香港大元帥!

班球迷賃勝不知輸
成日想換個教練改善港隊打法
又唔係唔知以港隊青訓根基同現有球員質素根本冇能力打呢家波
成日提你島 柬埔寨等等
又唔提人地你青訓花左幾多心機
緬甸都入到世少 越南又入世青
一切一切都係根基問題
當樂仔幾腳波都傳失 442玩高章又比返個波人 基藍馬驚險解圍ge時候
只會預示到佢地打小組會比人456

屌你老母
依家佢連選人都鳩揀仲講乜嘢砌套戰術呀

仲有東亞運金牌
亞協四強
出線東亞盃呢

連登仔誇大金金弱點
仲有可能因為韓國人
如果係連登最崇ge日本人教
佢地隨時咩都當睇唔到
睇下之前個個體能教練池田成效有而家個鬼佬咁好都比人吹奏

咪係
明明金金已經係即食之選
摩佬夠係泊大巴啦 咪一樣有人捧佢
你要改變踢法就由青訓做起啦

以而家港隊波底黎講 的確係以成績黎定教練功績
雖然金金勝率唔算高（得4成）
但應贏則贏 應輸則輸
得閒死守都和到d勁旅

哥狗黎教就出事啦
你睇佢教曼城
冇咁ge人腳踢唔出個水準架

有揀到韋拿，不過近幾次佢都話有私事reject左

亂揀人呢？鳩戰術呢？限米煮熟飯唔等如可以鳩嚟啊on9仔

識得講哂港超啲球員名就岩哂 ？
係有啲球員好似盧均宜咁唔知揀黎做乜，但而家踢真波唔係打fifa，一隊人入面講求既重包括大賽經驗，更衣室氣氛呢啲我地球迷未必知既因素
我唔係盲撐kim只係現階段我覺得佢係最好既人選，所以都唔好盲反啦 想大賽進步根本就唔係靠表面換個領隊就成事，而係要由成個制度改變，靠足總而家班廢老就含得撚啦，不過睇到近幾年啲青訓係好左既
利申 幾睇好bb

老實講 港隊文化咁撚濕鳩
請親鬼頭教練如利沙雲高能摩力克 全部敗走收場
係得泡菜金舞得掂班仆街除左白雀
個d 咩曉明sir山sir就廢事睬你小香港架啦 和哥教波就仲衰過泡菜金

但整體黎講如果以為球迷叫kim out係因為kim sir唔重用本地球員 我只可以講句香港足球已死

到頭來都係睇成績 有成績我理得佢選街場23人 港甲批布大肉腸
入籍呢批特效藥係泡菜金教架啦 等佢亞盃外拎第3光榮出局先再換人重建啦

首先你唔識晒港超球員又點撚知邊個好啲啊 同埋前面又講卓耀國乜乜柒柒，宜家又話BB好？你上次入場係省港盃啊？

Kim out最大既原因都係黎唔開選人同排陣

選人果度有幾on9唔重覆

問題係排陣戰術方面
一來下下未開波就對外講晒排咩陣
呢啲常識野唔駛教啦下嘛
咁人地咪可以針對性部署囉
再者我地唔係要求港隊可以好似踢得巴塞咁
但都唔係下下都淨係放上去比前面幾件快既追掛
對北韓支那呢啲就話踢呢套form
對我島 關島果啲 我又唔覺佢有咩特別唔同既部署
對強隊死守博反擊冇問題 但對弱隊都要打到咁穩陣 咁真係有得進步
臨場調動又係災難級
上場又話要贏結果收畫家用基奧
基奧連港超都打唔掂 根本選佢入隊已經係笑話
同埋話比機會年青球員 上場友誼賽擺左幾多件後生仔落去

最後講多次
冇人叫Kim Out係因為佢淨係用入籍兵 係話佢揀啲冇作用既垃圾咋

BB下半季出左幾多次場你知唔知

就係因為有樓主呢啲笨柒 Kim先可以得閒出黎叫吓Die for hong kong又有得呃飯食

笑撚左 平時冇睇港超乜都唔知就柒少陣啦

b你老味咩件垃圾操波又hea操
踢幾腳天才波以為自己好撚勁
人地林樂勤後生過佢好波又好過佢
態度又好過佢

BB個態度同樓主口中嘅卓耀國有咩分別？
前後矛盾到呢

齋講踢波卓耀國d態度好黎洛賢唔知幾撚多倍

加侖上半季重用Bb咪又係冇咩表演
人又瘦又細粒、腳法速度又唔係真係好快好突出
Bb好咪好在半季入球靚窩利、省港盃踢左兩場好波囉

咪比毒果spin走

唔好再逼樓主啦

曾錦濤聽聞係得罪咗球圈某位勢力人仕...

得罪講 人地係唔使睇晒所有港超 識晒所有球員先有資格評論
總之出黎結果係冇失禮 反Kim黨唔潛仲要圍爐佮樓主
個班o靚仔踢到樂仔咁咪有得入選囉 踢唔到頂盡坐板是撚旦啦
培養佢地係球會責任唔係港隊夾硬捧上位
基奧無謂拎黎spin啦 落場幾分鐘關撚事咩

左光右濤頂盡咪係個唔錯既港超球員
值得比機會一試但唔用你咬佢食

落場幾分鐘唔關事我屌你老母啦
有幾多有用過佢嘅連幾分鐘都冇得出

唔錯？直程係踢到港隊既最佳左右閘啦
宜家咪就係屌鳩佢唔用囉

咪就係過佢試都唔試
去到而家狀態回落先揀人
都唔知咩居心

證明比大家睇之前揀金井係冇問題，收鳩你班多嘴狗皮囉

個情況已經唔係之前出金井比人弱點打然後輸波
咁選人問題自然唔再係大問題
廢Kim教得唔算好都絕對稱職 睇佢過唔過到馬拉個關拎足6分啦

唔選廢人 = 冇選人問題

仲有樣野極度唔明初選名單30人
到最後名單要揀20人左右
假如呢20人有人傷左,補選果個係初選名單30人以外既人
咁點解搞初選名單?
不如一早揀最終名單20人,有乜冬瓜豆腐就事撚旦求其執幾件坐暖張凳咪算

證明幾撚多人會信哂大報啲野

唔搵廢金有咩更好人選
唔試就一定唔會知

kim唔教港隊港隊都唔會收皮
kim無港隊教就真係收皮翻南韓乞食

迷金黨同迷雲黨都係一樣

又係話搵唔到人教波

唔轉又點知其他人唔得

而家港隊無進步果吓弊

只會踢多幾個10年都係停濟不前

kim帶隊之下港隊大賽戰績其實冇變過

幾十年運動戰冇入過北韓波呀...

港足咁撚廢
到依加都唔撚明點解有人睇 仲要咁上心

Kim sir個仔係我英國讀書嘅同學

問題係依家既戰績唔係差
真係值得洗牌重黎賭呢鋪?
反金將所有問題賴落廢金到 為個冇人知既未來/如果打飛機
仲要吹到撐金就係假球迷 反金先係識波死忠
真心頂唔撚順
換人之後咪開post 懷念廢金呀你地

喂。。你好撚柒呀

幾十年冇比關島入過波呀…
幾十年冇和過關島呀…
幾十年冇輸過緬甸呀…

呢樣明顯係成個球圈自己反省既野 又入Kim仔數
不過呢 Kim仔09年帶全南班痛宰關島怒和北韓就勁啦

入波就關阿金事
贏唔到波就成個球圈問題

你覺得兩隊關島有可比性咪拎黎反Kim囉

留係香港唔駛當兵?

其實大賽先會簡30個初選咁多
通常人地一兩場波直接簡22 23個夠

又係出局
又係咁上下排名
只不過由對強小小既球隊大敗變打和
但係和都係出局

用kim蛇
隊波肯定唔會再有咩進步
永遠對強少少既對手
就淨係識死守
有波就後場大腳尻斬博亂
唔好講咩尻限米煮限飯
而家港隊有咁多入籍
陣容應該係近廿年最好
攞住個咁好既陣都只係踢到呢個水平
過幾年真係唔知佢點算

我又想問你
而家呢隊港隊
陣容上明顯好過09年
踢岀來同09有咩分別
有冇進步過

個時後場唔差喎
全盛大細豪 老鬼卓卓細綽
中場全盛傻邦 鳩跑Peter
個分別係前場 咪就係點解當日0-0(戰犯7炒12碼) 今日1-1做到攻勢直頭有機贏
同埋入到決賽週09Kim係輸甩褲
15年Kim兩和支那個光環係大晒架啦

我覺得世界杯決賽週隊北韓同陪香港出局打亞杯外嘅北韓就真係冇可比性

不嬲宿敵高一班

真係唔知你地想要咩成績先算稱職
好似甘巴爾第一季打得華麗但輸鳩晒？
打低一班關島個d 炒3,4蛋？
打勁一班北韓主場要拎足3分先接受到？

唔係散播失敗主義 但會唔會係你地諗得班入籍兵太天兵神將

道理好簡單姐
有班入籍兵令港隊強左
對佢既要求高番啲有咩問題？
最重要係而家踢法上同以往冇分別
咁同哂左班入籍兵有咩分別？

係囉咪又係鳩斬

事實係勁左喎

前場3隻快馬鳩斬好正常喎

勁咗但成績交唔出
好矛盾姐

好正常？
三月作客果兩場成隊踢到唔識踢波咁喎

點為之交唔出
入到12強 入到亞洲盃決賽週先叫成績？

6月啦依家
作客西亞 土炮軟就一定 你估班入籍又好打得？

但班入籍勁ge主要係後防
前線幾個黑人都係屈身位速度 技術粗糙
得罪講句咁多入籍得法老 福保羅 伊達 艾里奧叫做波底可以
其他講腳下功夫可能連土炮都勁唔過

咁台灣 越南 柬埔寨 關島 緬甸 都勁左
咪一樣入唔到大賽 都係同香港一樣 得閒會驚豔幾場 但都唔可以小組出線
所以我好贊成如果今次亞洲盃出唔到線 金金就應該走

雙殺唔到馬拉就要躪

岩
到時反Kim 就有牙力
但近呢兩場我地迷Kim就聲勢如洪

咁講真又真係幾難出線

人地仲搞緊半職業/業餘聯賽
香港

打低北韓主場根本係要做到
港隊連入籍兵根本平均人腳比北韓強

炒關島要5蛋起跳啦
關島咩環境

香港球員既波底同技術根本支持唔到佢地踢果啲快速走位快上快落既足球
你叫佢地試下好好控制到個波先啦

人地北韓客和卡培爾2-2
憑班滾左七年港甲/超 得法叔超班既入籍兵人腳強過人?
關島咩環境 人地搵返美國佬踢 贏土庫曼呀
打top tier 伊朗就輸6蛋啦 港隊5蛋起跳

即係咁 我尊重本地波痴線佬反Kim心情
但唔係呢刻 呢刻Kim仔有交功課
要反就要等打馬拉柒左先有位入

吹大咗wor ching

關島有MLS正選球員喎
小勝都收貨

金Sir 咁多年嚟都keep到港隊有咁上下士氣， 體能又有提升， 算係咁啦。 收貨啦。

根本成個世界既足球水平都高左好多特別係東南亞 而香港就愈來愈退 唉 無眼睇

真
即討po個啲大把 港超wfc港隊得閒咪睇 嘅臨時球迷

功利主義既香港人

咁就叫佢去睇支那足球囉

之前有個摩力克
咪又係俾啲垃圾球會，垃圾球員逼走

其實支持Kim sir都唔洗咁在意反kim嘅人講咩
踢埋亞洲盃，黃金一代嘅入籍兵都會陸續退落嚟，連埋黃洋、嘉緯呢班過左30嘅球員，港隊應該會食正早年青訓冰河時期嘅惡果，一係就要寄望陳俊樂、林樂勤、胡晉銘呢班球員可以早d接班，到時Kim sir自己都未必想續約啦

你唔覺得香港個個真係職業聯賽卦
越南肯定好過我地

北韓有人踢過歐聯 踢緊意甲
七年前仲係世界盃亮相（雖然外圍賽超-6 我都認同北韓今非昔比）
但點都唔會係香港入籍球員質素好過北韓土炮卦

雖然撐金
但呢個我有點保留
關島係美國屬地 要打美職唔難

係歐洲以外ge新興聯賽
（中日韓澳 卡塔爾 UAE 美墨 巴阿）
入面美職肯定最低質 墨超可以長期係中美冠軍盃屌打美職球隊 可以霸晒4強全部位
美職只係班中美小國/美國屬地球員+美國低質土炮+歐美養老球星屈機ge垃圾聯賽
（你見基奧雲高係美職變球王就知）

不過香港人錯覺美職多球星 好有水準
我相信而家班港腳去美職一定立足到

講起09年就係拎石頭擲自己腳

台灣 關島 北韓
泰國 新加坡 菲律賓 印尼
同級對手不斷進步
踢法有板有眼
kim sir最後都係識搵外籍兵屈人機一招

的logic笑死
人地進步就可以
自己要再進步就唔肯走出Comfort Zone

點解個陣省港盃大家對港隊有期待？
因為班細仔仲肯用波 仲有陣式過大港腳

要講得出呢段野係有幾井底

成個球圈有冇好明確咁做到野進步?
好老實09係近年本地波最高鋒 跟住已經flop撚左
成個青訓斷左層 靠入籍兵頂埋呢兩年
關晒個教頭事咩
你話傑志出到班夠秤又執行到戰術既新仔
Kim唔用或用黎執行工兵戰術就抵屌者

想執位都係過左亞盃外既事

直接d講
亞杯外岀局換唔換kim

死亡組一抽就知難出架喎

拎少過8分換人
拎到8分就有故講(我傾向續)
9分以上我要求永續

香港靠入籍兵個人能力都頂到和到約旦
約旦 > 卡塔爾

關島堆美國佬係美國唔要先有淨
個pool絕對少過18區

巴西、阿根廷都叫新興
仲有你係咪高估咗港足嘅實力？大巴中美洲球員喺mls踢，好多都係世界盃常客嘅國腳

Ok<8分
請即加入反kim聯盟

樓主係咪已經潛左水
又話好熟本地波

OK
雙殺唔到4號種子我屌柒佢
主和唔到泥巴就證明技止如此 如你地所願洗牌啦

樓主迷kim唔洗你教

有D盲反既唔會理
省港杯見到班後生仔踢到地波
仲話到B隊可以勁過A隊
真係得啖笑

成個topic最有意思嘅留言，冇錯，香港足球只係condom，冇中國隊依附有屁人理。

Sor 巴甲阿甲又真係唔算新興 我錯
但
中美洲除左美國墨西哥 哥斯達泥膠之外
其他國家都唔係世界盃常客
Mls大把危地馬拉 聖文森個堆國腳搵食
以前聖基茨隊長基夫都係傑志搵食 不過佢踢得好好
咁你話香港球員點解唔可以係美職搵食

最弊個隊後生仔打地波連廣東隊都贏唔到呢 仲講北韓

有冇更好既人選先

如果金金唔係兩和強國 我諗係坊間唔睇波個班人對金金都係wfc

睇暴龍哥睇撚到傻鳩左啦

係港足post有巴打提出過前南華教練 馬里奧（做過名帥古柏助手）
佢的確唔錯 如果佢教香港 我都樂意見到

on9洪都拉斯咁廢都屌打港腳啦

又係街外人屌圍內野
我地屌乜都唔知 笑死人

KIM OUT